# README #

1)App.config faile turi buti nurodomas saknines direktorijos kelias, kur bus patalpinti failai
2)Failo pavadinimas turi buti .txt arba .html formato ir turi buti sudarytas is vieno zodzio arba skaitmens(-u)
3)App.config faile turi buti nurodomas paleidimo portas
4)Paleidus programa narsykleje kreiptis http://localhost:PORT/failopavadinimas